【日本Falcom】綜合討論區Vol.38【- 不愛東山愛女夷 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始
嚟緊2019軌跡15週年

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
嚟緊2019出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃之軌跡IV 中文版 2019年3月7
伊蘇 樹海:改 日文版 2019年5月16
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 預計2019年9月26

《英雄傳說 閃之軌跡Ⅳ ～THE END OF SAGA～ 精裝珍藏版》
隨附內容
① PlayStation®4專用遊戲《英雄傳說 閃之軌跡Ⅳ ～THE END OF SAGA～》實體版
② 金屬壓鑄武器模型鑰匙圈（共2種）
③ 迷你掛軸
④ 「亞爾緹娜的插畫信件 ～致米莉亞姆～」 ※附DLC代碼

只需$1088

距離シオリ死忌仲有26日

距離軌跡15週年仲有127日

距離伊蘇IX發售仲有221日

距離閃4中文版發售仲有18日

趕你走就真
而家邊個女夷呀？

識唔識字呀 係愛女夷呀

扑

人升6星 你又升6星

咁都畀你見到

收到風，巴哈有人嫌棄閃4限定版

隔左成晚先開post

少左個喎

上面有條茂利貼咗啦

冇莎拉？

冇女夷級角色

好似26歲左右咋喎

MK恩

個人認為莎拉係閃軌最正女角。。。

リーゼだ！！
ハッピーバレンタインでした♡奈央先生、素敵です…！！
トリニティセブンの映画、楽しみです(o^^o)内容も見所が多いですし、キャラソンもカッコ良すぎて、完成までの春が待ち遠しいです。（東山奈央）

東山奈央晃德

東山個徐晃大唔大

上次入過佢廚房睇佢煮野食，個廚房幾大，不過廚藝麻麻地

訓前記得食藥

亞莉莎, 上尉最撚正....

亞莉莎世界第一
之後到黑兔

水瀨祈我仲要對蘿莉冇乜興趣

距離シオリ死忌仲有25日

距離軌跡15週年仲有126日

距離伊蘇IX發售仲有220日

距離閃4中文版發售仲有17日

係時候要爆隻閃山

知你淨係對動物有興趣啦

咁東山呢

爆咗

睇緊哥布林殺手第6卷 你問我答

『軌跡』シリーズにも受け継がれる魂……発売から25周年を迎えた『風の伝説ザナドゥ』を紹介【周年連載】

又想反邊個好女仔

幾時畀哥布林滅團

輪未

又點

HOW

YOU WANT

劍之聖女 > 牛奶妹 > 櫃台妹 > all

劍之聖女

仲有？

牙奶竟然覆牙處

我哋都覆你啦

馬爻口吾者阝

無哂限定
早幾日上yahoo睇連普通版都無哂 依家又入返貨

『イースIX』＆『軌跡』最新情報を3月24日の電撃ゲームフェスでお届け。日本ファルコム近藤社長も出演

劇透慎入

至刂

以為隻限定唔值錢到咁

雖然1088真係好撚貴

珍惜社長啦
咁平

女兒節.緹妲

法國依家個個好女仔都唔理我鳥

牙奶傻咗

好凍咩

これ！これですよ！
今年流行ると噂になっているリビングコーラルは、このソファーの色です！！！綺麗なピンク！！
番組ロゴの色にまで「リビング」を込めてくださってた、ロゴデザイナーさんに大感謝…！色の流行に乗って、番組もより広まっていくといいですよねっ！（東山奈央）

這！ 就是這樣！
傳聞今年流行的活珊瑚是這款沙發的顏色！！！ 美麗的粉紅色！ 非常感謝徽標設計師將“生活”放在程序徽標的顏色中！ 拿一個顏色時尚並進一步傳播程序會很好！ （東山奈）0 0

1,3 我要
其餘你地自己分

我老婆唔係雞

距離シオリ死忌仲有24日

距離軌跡15週年仲有125日

距離伊蘇IX發售仲有219日

距離閃4中文版發售仲有16日

又20

分校長 32歲 剩女

有得食牙軌食唔食

俾D時間啦

太老 不了

幾歲先唔老

31

咁點先唔太老

雷
月
水
草
火

講左咩自己諗下

點解唔太老同唔老都係31

無解

咁31老唔老

好後生

今日31聽日32
咁係好後生定太老

睇吓係邊個今日31聽日32

識食一定食莎拉

東山

唔方便評論

係咪暗示31既東山係老

無 唔評論個別事件

呀叔格

咁可以屴便評論邊個

果個好多人都識

好過有錢港女格

即係邊個

又暗示邊個

唔方便講佢個名

你個icon手上拎住紅色利是

黑兔都ok㗎

有無提示

睇標題

封野係栞琴日俾我

係 我叫佢封10蚊畀你

唔再講啦 依到有位巴打成日反佢

我拆左唔係10蚊WOR

咁即係畀錯你 好回水

邊個反女仔

佢俾左佢屋企條匙我

係 佢想你嚟我地屋企洗廁所

好想睇東山
嚟未

又反 扑

邊道見到我反
CLS?

明知山有東 偏向東山行 係點解

係你又開始癲咁解

quote錯

冰伊貝幾時出架? 好似幾得意

又想鳩痕?

你想quote咩

quote你兩隻FF軌仔

又棄多隻驚

邊到有ff

ALLIN緹妲未

你allin咗? 都唔勁

無 無興趣

雖然我都想棄了

渣GA

今日又想FF東山啲咩

以我同東山嘅關係邊洗FF 係得香港桂馬先成日FF

你咪香港桂, 牙奶係香港馬

又屈

你哋日日FF都話人屈

時間可以證明我無FF

撚住餵2隻黑閪畀神速升40 巧吾巧

但你時日無多

又話棄

我幾時話棄大F社白金史詩神作星軌

咁餵囉

餵完神速會唔會黑閪

又反

牙軌課左幾多星軌

PSV停產 無得喺PSV玩閃5鳥

仲講...我仲等緊PSV版閃3呀！

PSV = play sen V

所以PSV停產代表閃5停產

係你話, 又屈

梗係停產啦，神作閃軌唔肯出落psv已經冇人肯買

幾時出過啲膠人？

好耐 小艾出過2隻 玲又出過 緹歐同艾莉好似係買驚特典 緹妲都有 仲有剩女 同 伊蘇女神

艾有兩隻? 好似唔多見第二隻

咁應該係1隻 有獨立出 有30週年同玲伊蘇女神一齊出

係

啱啱社長打嚟同我講 話PS5就嚟出 想整隻5字尾嘅驚賀一賀佢

P5

話說今日有個鬼佬問我同事借咗部電腦嚟用 個鬼佬用完就想熄機 部機都十幾年歷史 熄完再開要用好多時間 跟住我同事就叫佢dont 刪

映画「バースデー・ワンダーランド」にピポ役で出演させていただきます！
PVでご覧いただけるとお分かりの通り、壮大な冒険譚になっています！！！ピポもちいちゃな身体でめいっぱい動き回りますよ！ぜひ公開をお楽しみに♪（東山奈央）

我將以電影“生日·仙境”作為Pipo角色演出！
正如你在PV上看到的那樣，你正在成為一個偉大的冒險家！！！ 我會帶著一個充滿piko的身體四處走動！ 請期待公眾♪（東山奈）

牽強啲喎清
BTW重甜plz

真人真事
*遲吓會有東山 愛衣 六花 麻衣 シオリ 同 其他人物出場

徐定富

係唔係有個妹叫徐定蔘

大妹唔着衫

東山DONT 衫

都唔啱音

Good try

返開東山教會
平時唱歌都唱東衫東衫

東衫東衫人人都愛她

軌仔唔係人

仙劍6

出喺ps4未死過呀，想同我大f社閃軌鬥

岩牙

又典

無, 想睇下佢個銷量會少過閃軌幾多

軌仔奶

我細個就玩仙劍
玩到5覺得好垃圾, 5前幾好但太似日風, 6垃圾到on999999999

古劍奇譚有誠意好撚多

主角最後盲係邊代？

4掛

4係神作

12345同問路篇都有玩，不過其實轉左支那制後已經興趣大減，5仲要改埋李逍遙個設定

係C3出面排緊隊
你問我答

喺酒店排緊

3已經支那製, 不過2都係垃圾
但上海軟星其實用心做game, 仙劍4補完個世界觀 + 新設定真係好正
仙5轉左北京軟星，屌你老母仙5仲不停輪迴蜀山五靈珠鎖妖塔
上海軟星另起爐灶既上海燭龍出既古劍奇譚都係好用心，真係參考晒好多中國神話，可以一戰
唔撚似得仙劍不停消費老玩家又左抄右抄，又日風又抄罪惡王冠on lun 99龍幽個角色幾好但人設擺到明似ACG d mk仔
btw 仙劍我好似玩問路篇玩撚到燥del左，其餘爆晒

老實講我唔介意你係邊到既人製game, 但北京軟星真係好撚on9, 屌你老母臭化閪, 我想玩國產有古風既rpg姐

仙1，2都可以叫古風
到仙3打後已經變左奇幻風，變左仙魔大戰

Well, 仙魔我都唔介意, 個故事有文有路都ok, 仙魔都叫有得參考下神話
都係果句屌佢老母北京軟星

老

女

情人節果日愛衣餵我食嘢

牙軌發夢FF都要食咁慘

又反愛衣

話你FF都算反

睇下條傻仔

深夜西波，兩場0-0

Totally no mood to 捱夜睇波

閃4唔係完啦咩

定係我真心咗

BTW唔好再出新故啦，我唔想又等到佛誕都未有game出

呢道d人9up好勁

無一隻軌仔係無辜

內幕消息

距離シオリ死忌仲有23日

距離軌跡15週年仲有124日

距離伊蘇IX發售仲有218日

距離閃4中文版發售仲有15日

エンディングに対するこだわりや今後の展望までも伺った「英雄伝説 閃の軌跡IV」近藤プロデューサーインタビュー（後編）

又劇, 未玩完呀

玩到後插未

未呀, 妹都救

已經有人排緊隊

――ちなみに、次のタイトルを展開されるとしたら結構先になってきますか？

近藤氏：そこについては少し悩んでいます。「閃の軌跡」シリーズが終わって、僕らの課題として当然続きをどうするかっていうことと同時に、「閃の軌跡」シリーズに全く触れたことがないお客さんに対しても、次のシリーズは遡及性のあるものにしたいと思っています。また、「閃の軌跡」は4作で終わったんですけど、もう少しやりたかったこともあるので、そういう部分についてもなにかできないかなという両面作戦でいこうかなと。

どちらかに力を入れすぎて遅くなるというのはよくないことだと思うので並行してやっていきたいですね。そして、今年のシリーズ15周年の枠組みとして、なにかもう一タイトルぐらいお見せできればというのは考えています。

應該會有外傳之類

係附近返工 過去會展睇吓先

法國騎士團

排就排啦, 又扮返工

收到風出黑貓外傳

係咪矢吹做人設

做會展D垃圾50$工?

戇鳩

上司先50
我38

你咩位, 我得最低工資

做掃地 仲要幫手通廁所 啱啱有條仆街用完又搞到塞咗

唔po葉劉啦，放過me ok?

咁po 伊貝

抽乜都唔中 想4

今次又抽乜

夢幻模擬戰 抽唔到約書亞

課囉

撚住抽完就棄

課到抽中再棄

其實隻豬icon都幾噁心

所以淨係拎黎恥笑牙軌

ching ho ball !

以後叫我軌跡豚

牙軌

夢幻模擬戰好撚多台仔玩
真係好玩咩

我都唔知而家出多左邊幾隻伊貝

你伊貝打手WOR

已經好多年冇睇/玩pkmon上次睇好似係中二果陣放學睇小遙，離左隊就冇睇

多年黎依然對依貝不離不棄，肯定係真愛

「東亰ザナドゥ ビジュアルコレクション」には膨大な初期設定画が収録されているので、コウやアスカなどファルコムキャラクターがどのようにデザインされていくのかその秘密がわかるかも(; ･`д･´) ということで、Kindle版見本をスマホで見てみましたヾ(^o^)ﾉ

ふふふ、裏面ですよ！
……なんでしょう？？(*'▽'*)

典解

呵呵，這是後面的！
這是什麼？ ？ （*'▽'*）

Tenkai

Tenkai

Senkuai

shiori

譯埋你句「典解」

排咗幾粒鐘 依家好肚餓 你問我答

好撚臭
沖涼未

未 行唔開

寫幾個大字話
軌跡撚在此 如搶位即被黎蛇擊殺！
咁咪得

我叫軌跡豚呀

又扮豬食黎蛇

用魔王突破咗71層

隻豬真係好撚柒...

東山同愛衣都唔理我 想4

好行唔送

哭是沒有用的

そして、今年のシリーズ15周年の枠組みとして、なにかもう一タイトルぐらいお見せできればというのは考えています。

'Me, e le moralo oa selemo sa bo15 sa selemo, ke nahana hore nka u bontša ka sehlooho se seng.

閃軌無處不在！！！

望吓你背後

見到牙軌

原來係塊鏡

你就係軌!!

距離シオリ死忌仲有22日

距離軌跡15週年仲有123日

距離伊蘇IX發售仲有217日

距離閃4中文版發售仲有14日

14日夠唔夠爆3第4同終章

夠啦

但係每日玩唔夠30分鐘呢

load爆機save當爆機

究竟F社點整先可以整到閃3咁悶

閃4呢

閃4都OK 閃3真係訓著

有東山哎都話瞓着

哎得一嘢好難唔訓

好過閃1閃2哎都無哎

閃12第一次玩依種模式比較新奇 去到閃3又係同一模式就訓

閃1已經瞓緊

牙奶相認未

牙奶唔會去架啦 你撕咗佢啦

中文限定版附贈武器 日版開箱照片+星軌周邊分享

好苦惱應該玩閃4定dmc先，月尾又預購咗隻狼

dmc 跟住 YS9 下隻軌跡出之前先玩閃4

撕撕

好正好抵

再見了牙奶

牙奶唔會為咗張飛 出賣自己嘅肉體

respect

好多人排緊

PLayStaiton StoreにてPS Vitaタイトルがセール！
PS Vitaセール（～3/2）

キャラアニWinterセール（3/14）

牙奶仲未上水
睇黎都要撕飛啦

牙奶琴日闖入酒店安全區畀人拉咗

有冇嚇到嘔奶

有 成地都係 抹到我OT

OT好似無補水

今日の東京の空は、群青インフィニティ(*⁰▿⁰*)
真っ青すぎてなんの写真！？ってなりそう（笑）抜けるような青は、やっぱり気持ちいいですね！
昨夜から今朝にかけて、音源チェックがたくさん来てました！！アルバムの完成、見えてきましたよーー☆（東山奈央）

嗰日點

阻我者死

放返出嚟

又高質左

加line 未

pm左你

pm咗, 想搶飛

pm咗 想送飛

pm咗, 想飛

中出即飛咗

返屋企先add

得部電話點掃qr code圖 玩野 ？

去加入好友嗰度可以去相簿揀相

2千蚊收東山飛

我同牙奶之間
唔係講錢

唔係放就過主啦

東山淨係值2000蚊

差唔多啦 另收愛衣2千5

放

我真係line新手

我n年前開嘅，不過開完冇用，係近要排開line live睇先裝返

牙奶個名好mk
有人想知再講

我求其改架咋

名or老

牙胃竟然有黎大俠line圖

如果係純文字討論 就唔該你地自己開過PO自己傾啦

牙奶對話私密流出

Agger

當我無睇過

當我無講過

認輸未

「英雄伝説 閃の軌跡IV」社長インタビュー|Gamerより ※注意ネタバレも含まれています。｜
(後編)「閃の軌跡IV」のストーリー展開や、次回作以降の構想に関する話…

(前編) これまでのゲームシステムが「閃の軌跡IV」でどのように昇華されたのか…

3萬蚊！！！唱歌！！！東山係歌手！！！

又透

作為LLer, 無LL圖

點解要3萬蚊 你想暗示D乜

想知再講

高價收唔得嘅

你想收過夜

點解你哋唔約喺金鐘

M記？

又乜撚嘢過夜

又反

無反又屈

咁過乜夜牙

大妹想識軌仔

話你收過夜 即係通霄都收

又PO我出嚟做乜

要返通宵更, 中午收

唔夠錢食m記肯定係為左閃3
Respect 軌仔！

收到風最右邊戴口罩個個係牙軌
個日佢一去到就係咁大嗌閃3東山閃3東山
俾人串到出去戴返個口罩返入黎扮岩岩到

嫲衣

愛麗絲
企正中間 sao世界第一

唔係LL咩

Up乜撚

LL牙又扮

你？

系

勁

開針

好想見證軌仔相認既一刻

跟蹤緊

見過佢2個真人 諗返起小妹又濕了

LLER都濕

你地班ller

你地星期六去=.=?

要上班

東山星期幾

日

愛衣星期六?

我星期日睇完東山都要返工

東山話補返個夜場畀我

畀你發夢FF

成日不願面對 對身體唔好

咪係囉

北海道の皆様、大丈夫でしょうか…。夜に揺れるとより心細くなってしまいますよね…。
余震や落雪にも気をつけながら、夜が深くなるにつれて寒さが強くなるのも心配しています。
まずは深呼吸です。落ち着いて、安全を確保しつつ、暖を取れるものがあったら備えてくださいね。（東山奈央）

禮拜日3個東山痴線佬齊聚香港
夠竟日本痴線d定香港兩個痴線d

香港邊兩個？

第1個係你 第2個唔知

牙軌又割席

淨係知日本有一個

早抖, 香港桂馬們

聽日接東山機 你問我答

後日先黎

聽日嚟見我 後日先公開

今晚機

扑緊野，你問我答

距離シオリ死忌仲有21日

距離軌跡15週年仲有122日

距離伊蘇IX發售仲有216日

距離閃4中文版發售仲有13日

去接機未

7月先接

又乜7月牙

咪再搞伊貝

好
同人調左
聽日有得去睇愛姨了

閃4中限訂單換一手mb eva

為咗睇個呀姨工都唔返

你理我姐

今次撐牙惠

連牙G都反, 呢個PO仲有冇人唔反好女仔呀

邊隻眼見到我反好女仔牙

你撐牙惠反愛衣

好波

唔理黑軌定白軌 反好女仔嘅就係衰軌

你係第一隻, 開啲咁嘅POST名

撐牙惠睇愛衣都話反

hoball!!

佢岩先line我話打錯字

咁撕飛以表清白啦

撕山

清幾幽默

3/9に韓国で行われるPlayStationFESTAに、また、3/24は電撃ゲームフェスに、近藤社長が登場します！ぜひ会いに行ってみてくださいね。

冇搞....

收到風公布閃5制作中

only韓文

俾軌睇

有個差婆成日話我似佢細佬，跟住嘴左我一啖，算係點

下世小心啲

閃4新加泡菜料理DLC

又想暗示咩

咪閪閪

指插?

上面個3字係咪想暗示東山

對住牙三 我真係望塵莫及 請受小妹一拜

大妹FF先無你哋班軌仔咁癲

啱啱收工去咗C3排隊 你問我答

截咗龍

去廁所條隊都截

今年多偽娘丫嘛

小妹排緊女廁

你睇，又一隻

躝啦

年年都多..

我表弟都cosplay偽娘

車仔

抵啦

繼續睇舒服波
夏神仲走唔走？

又話true blue

到左香港未？

到咗屋企

恩宜到左你屋企

講咗幾多次君子動口不動手

一係貼欣宜 一係貼印度神婆

講左印度神婆係連仔陰鳩我

屌
一開Twitter就俾d社劇透

喊左，慘無人道

見到皇子拖住條著婚紗既女人即刻嚇到閂左個browser

落機未

屌牙g老鼠，你俾人透唔好透埋我丫

未上機

咁開心既事梗係要同所有軌仔講

死軌仔

收到風好多軌仔係機場等緊

牙G帶頭劇透

我決定標奇立異 喺屋企等

用閃4中限訂單換mb eva會唔會太蝕

做狗定騎狗自己揀

一支牙籤夠換mb eva啦

上左機

係 閃4中限有潛力炒到3千人仔

距離シオリ死忌仲有20日

距離軌跡15週年仲有121日

距離伊蘇IX發售仲有215日

距離閃4中文版發售仲有12日

仲有12日
仲未白金閃3

要留返比個孫做英雄 不了

首先

愛姨

多唔多皺紋？

。。。

愛姨
愛姨想飲竹jer茅根

所以...所以....淖💗因為我坐在旁邊淖在飛機今晚，請五個小時，因為你可以做💕我擁抱淖要保護所有的每秒淖在飛機上，我真的所有的淖我想擁抱（真實的）

淖已安全抵達羽田機場，在淖看時的成為了能夠要從羽田機場做香港機場，我太高興了......我在5小時淖沿飛機我希望通過在___ ___ ___ 0擁抱Nao來傳達這種深深的愛的感受

反夠未

邊反

愛衣

東山up咩

ぱぱーん！
ポケトーク！
東山は最強のアイテムを手に入れた！(*⁰▿⁰*)
初めての海外のお仕事…楽しみとワクワクばかりですっ！！香港のみんな、盛り上がってくれるかなあ、どんな気持ち待ってくれてるんだろう！？早くお会いしたいなあ…！いっぱい心を込めて歌います！！（東山奈央）

我要血洗奧脫福！！！！！！！

獌狗個勢好勁，唔樂觀

Bang dream都多人過LL

你班痴漢係咪打哂J

怕胖！
Poketoku！
Higashiyama得到了最強項目！ （*나▿* *）
我的第一份海外工作......只是有趣而令人興奮！ ！我想知道香港的每個人是否會興奮，有什麼樣的感受等著你！ ？我想很快見到你......！我會唱得很滿心！ ！ （Nao Higashiyama）

49000出口術

LL
日本仲係好紅

連狗同馬狗又復出

處牙

田所好正阿

叫我shut down

Shut up

聽綾野唱ideal white就算

Mk妹套裝

不過都係田所正

田所

c3使唔使排隊入場？

唔駛

清好波

唱左末日時乜乜乜

田所
聽日唔睇東山了
想要問我拎

唔願做人了

玩完閃4玩返閃3 對宰相感覺唔同哂

又劇

唔忍了
直接扑

恩

牙欺帶帽 + 助攻

睇左成場，隊巴塞廢廢地
美斯一個玩晒

西維爾下半場0攻勢
btw 我地熱刺又輸

家有女友

距離シオリ死忌仲有19日

距離軌跡15週年仲有120日

距離伊蘇IX發售仲有214日

距離閃4中文版發售仲有11日

原來11日啦

今日同牙胃去約會

睇下撞唔撞到你地

琴日愛姨好有姨味
今日睇東山

撞左都唔知啦

少女味

牙處：山東味

琴日黎講
田所>mk妹綾野>愛姨

愛姨真係不復當年了

撞未！

啱啱到左灣仔咋

一陣見到牙奶成個mk咁我點算
我真毒著公仔衫

著左黎蛇tee歡迎相認

以家先出門口

我今日cos黎sir

。。。
型mk

今日係軌仔既日子

我隔離條友上緊連登
會唔會係其中一個軌仔

原來係你

著住黑兔t
歡迎相認

唔好笑我

著左亞莉莎公仔
勿相認

要排隊買飛...

唔係出面買

咪post我上黎啦

地鐵站7仔賣晒

多唔多人排隊

臨走前去fgo區見到張尼祿我老婆就係我寫了

越黎越多，你預20分鐘左右

仆街了

玩撚完

仲有半粒鐘應該趕到

牙奶好型

咪玩啦

大妹出咗水

排緊隊睇唔到東山
你問我答

入到場

痴撚線 咁遠點睇

喺最後

屌你老母西貢

same

可以點相

東山好有東山味

最後排

我東山唱又唱cc
最正都係月色真美

好大包

駁唔到

見唔見到日本桂馬

屌你成班咸濕仔

第一次現場唱新歌

現場宣佈開巡演（應該冇香港份）

【速報!!!】

在剛舉行的「東山奈央 Special Live in C3AFA HONG KONG 2019」，官方宣佈：
東山奈央1st Tour "LIVE Infinity"亞洲巡迴演唱會舉行決定！

演唱會舉辦的城市尚未發表，但據東山奈央本人所言香港應不會是地點

#C3AFA

東山第一首係咪未開聲其實，有啲低音唔係咁落到去

又反 扑

肥普同甸恩開拖，大家點睇

喺香港公佈把鬼咩

叫你班桂馬自己飛去睇囉

其實什麼鳩是桂馬

去東山twitter，入去睇是但一個回覆

咁點解我貼Regina但比人話桂馬

東山張合照會唔會好似社長嗰張，最後冇貼出黎？

C3AFA、ありがとうございました！！皆さん、どの曲もコールがばっちりで、感動しきりでした！初海外イベント、最高の思い出になりました！！
そして、アジアツアーも決定！！！皆さんに会いに行きます！
これから皆さんに教えてもらった香港グルメ、エビ餃子とジュース探してきまーす♪（東山奈央）

多謝牙胃張飛

馬斯亞好似唔出得，連加特ok

東山東山

見東山咁落力演出，決定買佢隻新碟了

咁高興嘅日子唔好post黎sir OK？

本身都諗住買

今日要考慮去日本撐東山了

好有錢，年年飛幾次日本

獌都殘陣，睇下今場點

JM打閘

實俾福狗撚

唔知4-4-2 定 4-3-3

應該雙防中, Wijnaldum 前一格後上

仲以為你問獌陣式...
唔使諗利一定係433

血洗奧脫福

又要同牙惠決戰

無乜幾可有合照

決咩戰
你地單方面屠殺

季初咪輸左左20囉

曼城tune 順左啦

沙蛇要反底保帥位呀

沙拿廢到痴線

真係好廢
又帶甩又傳俾人

00味

兩隊都唔知踼乜

同鏝差一分

一分夠贏

煙蛇告別戰

沙蛇封神呀

屌你老母場波2隊都唔知踢乜鳩
傷紅會

All in咗軌仔30

asia tour但得一次唔係日本國內

香港公布但係無香港份

東山黎香港撚狗

沙蛇勁到

佐仔球12碼好舒服

舒服型球王

究竟雪KEPA定沙蛇走

一定係沙蛇
不過kepa仆街左啲，教練換你又賴死唔走

真係第一次見唔肯換仲要真係唔駛換
本身都悶到訓著, 即刻醒哂

利沙一係遞信走，一係雪鳩個仆街仔

Kepa 同 Jorginho都係罪人

成場波焦點落左喺車仔將帥不和，冇晒威信，沙利想唔走都難

訓了

牙惠唔好貢傷心

卡巴尼路救12碼有一手，利果場好有印象

距離シオリ死忌仲有18日

距離軌跡15週年仲有119日

距離伊蘇IX發售仲有213日

距離閃4中文版發售仲有10日

佐狗躝啦屌

終於躝哂

軌仔球員質素真係高

唔怕
呢兩日睇完田所綾野東山
我個日充滿正能量

如果咪閪一開係叫雜閪 然後外型係熊 會唔會畀人告

會告人

F社至寶 咪閪

1條
2條
3條

牙奶點睇?

我三張野喇（設計對白）

呢啲刷存在感嘅假膠

幾時再有得睇

躝咗唔會再嚟

牙奶個日 ：
想知再講

咩事

你咪咁：
我咪咁：

咪再po我啦

我自貼咋喎

你咪扮
你冇blade
所以你係

我心中有棒

發覺利狗之後d賽程都幾chur下

True Destiny

想要

有兩個軌仔入左鏡

。。。真係

真係見到自己

好MK

牙胃背影成個黎蛇咁款

好型好MK

話左cos黎蛇
希望咪公審毒撚

有合照點相未

冇我份

你咪係我右邊

就係冇影到我

得罪講句
呢張相個LOOK 同個日比
呢張後生好多

愛衣可否不_

點牙你班軌仔
話哂今日兵庫生日，畀下面拉

女夷

聽日打黑龍 後日爆機

軌跡豚

月豕

車九足亦月豕

爰姨好老 有冇人認同

兵庫北不了

牙奶終於無反愛衣

成個POST得返我唔反愛衣

今日第四章, 幾時先爆機

今晚

高達打好耐

飛哂佢

點飛

飛落街

好重WOR

隻碟呀

又扮

幾時有反

得我係忠實支持者

你班軌仔知唔知醜

你入po咁耐有冇貼過愛衣圖

自那天起 我便不斷編織謊言
編織自己仍然活著的謊言
名字是謊言 經歷是謊言 一切都是謊言
我對一成不變的世界感到厭倦
然而卻無法放棄謊言無法絕望
但這樣的我，得到了力量

呢個PO無啫

呢張咪係囉

積下口德啦
死人都拎出黎玩

呢張囉

又係死左嘅愛姨

點牙

覺吾覺廿幾歲人仲玩米奇老鼠同唐老鴨好撚ON9

咁多要求嫁, 呢張囉

死圖喎清

尋日先打完閃軌3
感覺唔是好夠喉
想問下閃軌4有無得打柒個煩膠皇太子

有
多戲份 大潛力

扑柒哂你班仆街

距離シオリ死忌仲有17日

距離軌跡15週年仲有118日

距離伊蘇IX發售仲有212日

距離閃4中文版發售仲有9日

更新內容預告：
■新角色登場情報■
-【特別招募活動SSR小惡魔.謝莉登場！】
-【每月招募SSR艾歐莉雅】<03/01 10:00登場>

■全新內容■
-開放星盤系統。
-開放覺醒之道。
-新增指名召集小惡魔.謝莉。
-新增轉蛋SR角色、SSR角色特效。
-新增多隊伍功能，可編輯5組出擊隊伍，在各個關卡介面上可以使用選單快速切換。
-新增世界討伐排行榜，可查看其他玩家使用隊伍、角色詳細資料。
-【飛行船】操作優化介面，新增船艙設施列表。
-【飛行船】滑鼠移到各船艙處新增「各船艙名稱」。
-大亂鬥02/28 小惡魔.謝莉參戰！（02/28 06:00 ~03/06 05:59）
<低機率可獲得小惡魔.謝莉介紹信>

唔該，急不急待想要打柒佢了
雖然預左臨尾應該會洗到白一白

最尾會點就唔劇透 總之就幾意外吓

又劇 扑

Sor

透未
咪又係bbq end

罪木
公廁

咪又係俾黎sir收伏

其實唔意外，呀哥都殺得出

爆機未

意外嘅唔係佢嘅去向 係畀某條女食

咪透啦
俾家姐食

未，啱啱互相理解完

個條明明係仔黎

牙奶反愛衣真係不違餘力

扑咗過期奶 你問我答

罪木真係淫g

對你哋嚟講, 好女仔就係原罪

棄驚鳥

七海>罪木啦

抽未, 但好似只係勁少少

棄撚咗 抽2萬5 得隻小丑 你玩埋我果份

屌, 上次月姬allin 一隻5星都無啦

刪咗鳥

千秋真係>ALL

咁咪得返我一個

千秋係真人數據化，有冇睇動畫？

即係黎大俠

未睇
聽講幾爛
係咪要輪住睇

爛都仲睇, 你哋係咪M嚟

其實佢出一隻小丑畀我都無咁嬲 最撚嬲就係出2隻熊叔畀我扮5星 嗰吓真係想打爛個MON

4星熊出過十幾廿隻on99

好嬲 有冇好女仔可以畀我反吓 平復吓心情

又想反愛衣？

爰姨反得多都悶 有冇其他

扑7

邊個好女仔叫扑7

軌跡豚係好豚仔

唔係軌仔咩

係時候要愚公移山鳥

一陣打黑龍 有乜要注意

注意唔好再反好女仔

東山定愛衣

東衣

你話邊個東姨呀

小朋友驗眼.jpg

反愛衣又反東山

嗰個咪你囉

大家點睇肥達

肥

有乜開心得過一路聽東山唱cc op一路玩cc？

今年開始叫竹達姨姨

即刪

刪game？刪歌？

2樣都刪

不安又反

【28日まで】贈ろう、君の夢にこのお手紙を！キャンペーン♪
4／3発売の2ndアルバム「群青インフィニティ」をアニメイト・ゲーマーズでご予約頂いた方全員にステッカープレゼント！そしてステッカーについている応募券で「夢や目標」を書いて応募すると50名に直筆お手紙が届きますよ〜！(宣伝かっしー)

30抽得大波妹, 刪了

過30就呀姨

垃圾驚 打哂惡夢都無星盒 不如改到課金先有啦

證據確鑿 牙奶無得抵賴

呢到班軌仔一到30就姨

牙軌教我嘅

桂馬哥係咪真係有黎香港

認咗佢啦

你咪又係, 又扮

早知報警備案先啦

過40都冇乜所謂，你睇下chi ling姐姐

咪屈牙奶 我地後到癲

拎住竹蔗茅根既手已經出賣左牙奶

認同

奶奶

唔係幾慣其他人叫我奶奶

我講緊艾瑪對大奶奶呀 你奶奶關我軌事

原來牙軌係班長黨

希望咪屈
牙奶乜都冇帶

個個都係班長黨

牙惠俾牙奶迷左

亞莉莎呢

佢兩個嗰晚一定有嘢

好在有牙胃幫我做證人

講真, 呢個世界, 越係禁止既野就會越想做
舉個例丫
禁止屌未成年少女, 於是就好多人會忍唔住想屌未成年少女
但係相反, 無禁止屌既長者婆婆, 有幾多個人真係會忍唔住屌婆婆丫?

語感都唔啱

互射12下...

難怪你想屌伊貝......

邊到有法例禁止屌小精靈? 仲有我講過我好多次我唔想屌伊貝

呢位清性取向真係

距離シオリ死忌仲有16日

距離軌跡15週年仲有117日

距離伊蘇IX發售仲有211日

距離閃4中文版發售仲有8日

韓狗ver幾時出

玩咗都未有一半

見到黎帝開後宮條氣就係唔順

黎恩好男仔 唔好反

劇 扑

有D女夠有成堆老公啦 唔通又唔係好女仔呀

自稱老公你又當佢哋係
正如牙奶都自稱唔係桂馬啦

D女夠自己痴埋去好男仔黎恩度啦

黎帝係咁講曖昧嘢又話人自己痴埋去

又反好男仔

畀哂證據唔係好男仔你都仲要視若無睹

D女自己痕發姣就屈好男仔講曖昧嘢

你果然係反好女仔大將軍

我係撐好男仔元帥

GAY

桂馬早晨

請唔好逼害我好友牙奶

今日我要一個反十個

反埋自己未

PS4『イースIX』最新情報 その１

プレイアブルキャラクターが3名公開。名前や詳細は不明
二刀流スタイルの金髪の男性
猫耳の銀髪の女性
黒髪のテイルズに出てきそうな青年
彼らのカラーリングや服装には意味がある？
おびただしい数のこうもりを相手にする戦闘シーン等も公開。
タイトルのNOXは重要なポイント。
夜という概念がゲーム内システムで機能するようになっている。

多数のこうもり（に分裂）といえば初代ボスのなかにいたなぁ。
今回のこうもり郡は１体１体が別々に動くのかな。
アドルの姿が頑なに公開されないのはよっぽどなお姿になってそうで怖い楽しみ。

等專業翻譯

初代ボス應該計1定2嗰個

應該1+2

無睇前面, 原來講緊1嗰隻

origin都好似打過

我同牙奶

蝙蝠都有靈性 唔好再打OK?

好女仔咁好你都反啦

我反得嘅都唔係好女仔

應該聽日先爆到閃山

星期六日先無人爭電視

電腦mon都無

唔支援hdmi

你部ps4連vga都唔支援 渣ga

【心得】PS4成功輸出VGA螢幕!!! @PS4 / PlayStation4 哈啦板- 巴哈姆特

如果我依家讀返幼稚園 係唔係有2千

無，你唔係基層，係基佬

差果2千就可以買中限

スタンプ買いました♪
ろんぐらいだぁすLINEグループで、みんなで押しまくってました！もちもちしてて可愛いですよっ！光害……（笑）

そして！！
３月８日発売の月刊ブシロード４月号より「#ろんぐらいだぁすとーりーず！」連載スタート！嬉しい…嬉しい！よろしくお願いします！！（東山奈央）

又話有人派

牙軌唔係話派咩

連屍屍都玩我，好野永遠冇我份

2019年仲玩屎

陪瞓

ろんぐらとーりーず！LINEスタンプを友達と一緒に使う時の奈央の幸せそうな顔を考えて…僕も幸せ過ぎて、
早くも奈央と恋人として奈央を本当に幸せにする心温まるLINEメッセージをたくさん送りたいから…
僕が奈央の夫になるとき、奈央とのLINE会話で大好きな亜美のスタンプを使うのが待ち遠しいです😌

PS4『イースIX』最新情報 その２ IX版アドルがちょっと公開

アドルが公開されないなぁ、と思っていたら隅っこに居た（笑）
後姿だけですが歳をとっているどころか等身が若返っていて子供のような・・・。
また別のイメージイラストでは大人っぽい等身のアドルらしい人物も。
どちらも開発初期に描かれたイメージなので決定稿の姿ではないのかも。
PS4セルセタの樹海はPSVITA版からトロフィー情報を反映させた状態でPS4版をスタートが可能。
PSVITA版をプレイしPS4版を一から楽しみたい人にはこの優しさはどうなんだろう？

google 先生 お願いします

【電撃PS】『イースIX』新イラスト＆怪人の1人の姿を公開！ 近藤社長のコメントとともに核心に迫る!!

本ファルコム『軌跡シリーズ』のコラボVRゲームが登場

VRゲーム＆VRカフェバー VREXにて３月１８日より軌跡シリーズコラボが開催
期間中は自分の姿がリィン、クロウ、アリサなどになるVRパーティゲームが楽しめる。
１プレイ１，０５０円（記念写真＆ICカードステッカーつき）
リィンになってアルティナを頭ぽんぽんしてる・・・。
他人から見ているとやりたいこともできないVRゲームは自宅で１人でやりたい。

又睇返名知賀, 東山

《怪人》は闇深き監獄へ……。

アクションRPG「イース」シリーズ最新作
PS4「イースⅨ -Mondtrum NOX-（モンストルム・ノクス）」
2019年発売予定！

ティザーサイト公開中

初初睇仲以為係紅葉 認真D睇先見到係蝙蝠

你不嬲都要驗眼

結果其中一位觀眾高舉一枝「竹蔗茅根」，並以「茅」字為核心推薦，這個舉動更成為之後其他舞台活動介紹特色食物的導火線。順帶一提，附近便利店的「竹蔗茅根」亦因為這個原因，幾乎全部都被「洗劫一空」。

發現東山痴線佬去睇愛衣

聽晚東山開line live

桂馬哥都有飲

そして、明日は！
「東山奈央の月イチバラエティ番組 なおトーーク！」第２回です！
私が作詞作曲したバラード曲「はじまりの空」を初解禁します！発売されるまで、フルで聴けるのはここだけ。まずは、フル尺で聴いていただきたい曲です。新情報もお見逃しなく！（東山奈央）

其實係咪牙惠先係桂馬

去左睇飛
牙櫻玩蟲蟲

俾蟲玩牙

Both 牙
好驚 好多蟲蟲

你哋矛良心牙

到底我玩緊機戰定玩緊軌跡，開始分唔到

HF咪少蟲囉
ZERO個陣先慘牙

收到風機戰第一障DLC就係騎神

主角係咪黎神

女主角係咪軌跡女角任揀一個

女主咪克洛囉

羅伊德ok?

唔係宰相咩

去咗爬通風管啦

宰相好爸爸好__ 唔好拎嚟笑 OK

我都想爬

又邊到笑呀

個空格填乜好

牙KO: 老

班頓羅渣士教你二段射精

好男人

未玩到

下季就教訓高普

yes

又劇透

咪係

１００１

1001

唔撚開

吹咩